{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:A..A.all.10.rand.say.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915979996","data":{"timestamp":" 946915979996"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916123585","data":{"timestamp":" 946916123585"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916123651","data":{"timestamp":" 946916123651"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 25a3b7db-01a7-48e8-8c61-c13a12d371fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:A..A.all.10.rand.say.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916137542","data":{"timestamp":" 946916137542"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 25a3b7db-01a7-48e8-8c61-c13a12d371fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:A..A.all.10.rand.say.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916157413","data":{"timestamp":" 946916157413"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 25a3b7db-01a7-48e8-8c61-c13a12d371fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916169363","data":{"timestamp":" 946916169363"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 25a3b7db-01a7-48e8-8c61-c13a12d371fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916178856","data":{"timestamp":" 946916178855"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 25a3b7db-01a7-48e8-8c61-c13a12d371fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916217126","data":{"timestamp":" 946916217125"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916219714","data":{"timestamp":" 946916219714"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916222302","data":{"timestamp":" 946916222302"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916226589","data":{"timestamp":" 946916226589"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916267402","data":{"timestamp":" 946916267402"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916272124","data":{"timestamp":" 946916272124"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916306559","data":{"timestamp":" 946916306559"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916344481","data":{"timestamp":" 946916344481"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916385837","data":{"timestamp":" 946916385836"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916385896","data":{"timestamp":" 946916385896"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" f5fc6b34-3bf3-47e6-bcc5-b0e70f8e8c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916424687","data":{"timestamp":" 946916424686"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916427687","data":{"timestamp":" 946916427687"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916467434","data":{"timestamp":" 946916467434"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916470325","data":{"timestamp":" 946916470325"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916504593","data":{"timestamp":" 946916504593"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916571338","data":{"timestamp":" 946916571338"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916574078","data":{"timestamp":" 946916574077"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916576808","data":{"timestamp":" 946916576808"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916617952","data":{"timestamp":" 946916617950"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916618055","data":{"timestamp":" 946916618055"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 9bdab9a7-27ac-4d71-9497-7350b9c73aa7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916630983","data":{"timestamp":" 946916630983"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916634852","data":{"timestamp":" 946916634852"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916638635","data":{"timestamp":" 946916638635"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916644097","data":{"timestamp":" 946916644097"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916648532","data":{"timestamp":" 946916648532"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916652469","data":{"timestamp":" 946916652469"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916656473","data":{"timestamp":" 946916656473"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916660174","data":{"timestamp":" 946916660174"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916664076","data":{"timestamp":" 946916664076"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916668055","data":{"timestamp":" 946916668055"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916671781","data":{"timestamp":" 946916671781"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916675374","data":{"timestamp":" 946916675374"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916678848","data":{"timestamp":" 946916678847"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916682690","data":{"timestamp":" 946916682690"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916686476","data":{"timestamp":" 946916686476"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916689965","data":{"timestamp":" 946916689965"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916693439","data":{"timestamp":" 946916693439"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916697291","data":{"timestamp":" 946916697291"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916701634","data":{"timestamp":" 946916701634"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916705250","data":{"timestamp":" 946916705249"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916708816","data":{"timestamp":" 946916708816"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916712870","data":{"timestamp":" 946916712870"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916716337","data":{"timestamp":" 946916716337"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-V-U"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916720467","data":{"timestamp":" 946916720467"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916726233","data":{"timestamp":" 946916726232"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" b0ccba28-0ff7-449c-8ad4-f9a91429aa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916759985","data":{"timestamp":" 946916759985"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916768621","data":{"timestamp":" 946916768621"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916777627","data":{"timestamp":" 946916777627"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916787003","data":{"timestamp":" 946916787003"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916796359","data":{"timestamp":" 946916796359"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916806249","data":{"timestamp":" 946916806249"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916815747","data":{"timestamp":" 946916815747"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916825643","data":{"timestamp":" 946916825643"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916835618","data":{"timestamp":" 946916835618"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916844301","data":{"timestamp":" 946916844301"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916847011","data":{"timestamp":" 946916847011"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916855778","data":{"timestamp":" 946916855775"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" be1d7d69-c834-4e9b-9ed5-202e09a10855"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916865844","data":{"timestamp":" 946916865843"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916867933","data":{"timestamp":" 946916867933"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916870066","data":{"timestamp":" 946916870065"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916873335","data":{"timestamp":" 946916873334"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916875617","data":{"timestamp":" 946916875617"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916877910","data":{"timestamp":" 946916877909"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916880817","data":{"timestamp":" 946916880817"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916883067","data":{"timestamp":" 946916883066"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916885304","data":{"timestamp":" 946916885304"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916888529","data":{"timestamp":" 946916888528"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916890689","data":{"timestamp":" 946916890689"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916892785","data":{"timestamp":" 946916892785"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916895781","data":{"timestamp":" 946916895781"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916898002","data":{"timestamp":" 946916898002"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916900219","data":{"timestamp":" 946916900218"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916903262","data":{"timestamp":" 946916903261"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916905609","data":{"timestamp":" 946916905609"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916907976","data":{"timestamp":" 946916907976"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916911040","data":{"timestamp":" 946916911039"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916913209","data":{"timestamp":" 946916913209"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916915362","data":{"timestamp":" 946916915361"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916918529","data":{"timestamp":" 946916918529"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916920734","data":{"timestamp":" 946916920734"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916922964","data":{"timestamp":" 946916922962"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916926154","data":{"timestamp":" 946916926153"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916928625","data":{"timestamp":" 946916928625"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916931032","data":{"timestamp":" 946916931032"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916934186","data":{"timestamp":" 946916934185"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916936436","data":{"timestamp":" 946916936436"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916938706","data":{"timestamp":" 946916938706"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916941680","data":{"timestamp":" 946916941679"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916943893","data":{"timestamp":" 946916943893"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916946137","data":{"timestamp":" 946916946136"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916949079","data":{"timestamp":" 946916949079"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916951439","data":{"timestamp":" 946916951438"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916953804","data":{"timestamp":" 946916953804"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916956949","data":{"timestamp":" 946916956949"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916959349","data":{"timestamp":" 946916959348"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916961784","data":{"timestamp":" 946916961782"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916964819","data":{"timestamp":" 946916964818"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916967107","data":{"timestamp":" 946916967107"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916969404","data":{"timestamp":" 946916969404"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916972664","data":{"timestamp":" 946916972664"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916974952","data":{"timestamp":" 946916974951"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916977246","data":{"timestamp":" 946916977245"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916980656","data":{"timestamp":" 946916980655"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916983083","data":{"timestamp":" 946916983083"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916985546","data":{"timestamp":" 946916985545"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916988479","data":{"timestamp":" 946916988478"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916990701","data":{"timestamp":" 946916990701"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916992890","data":{"timestamp":" 946916992887"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916996360","data":{"timestamp":" 946916996360"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946916998690","data":{"timestamp":" 946916998689"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917001024","data":{"timestamp":" 946917001024"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917004229","data":{"timestamp":" 946917004228"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917006477","data":{"timestamp":" 946917006477"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917008798","data":{"timestamp":" 946917008797"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917011899","data":{"timestamp":" 946917011898"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917014007","data":{"timestamp":" 946917014007"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917016133","data":{"timestamp":" 946917016133"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917019257","data":{"timestamp":" 946917019257"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917021523","data":{"timestamp":" 946917021522"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917023798","data":{"timestamp":" 946917023797"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917027017","data":{"timestamp":" 946917027016"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917029277","data":{"timestamp":" 946917029276"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917031532","data":{"timestamp":" 946917031532"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917034856","data":{"timestamp":" 946917034856"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917037195","data":{"timestamp":" 946917037194"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917039549","data":{"timestamp":" 946917039548"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917042689","data":{"timestamp":" 946917042688"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917045001","data":{"timestamp":" 946917045000"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917047347","data":{"timestamp":" 946917047347"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917050750","data":{"timestamp":" 946917050749"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917050851","data":{"timestamp":" 946917050851"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 14fa4ece-4c83-4590-94ac-4191b5777b26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917087631","data":{"timestamp":" 946917087631"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917090313","data":{"timestamp":" 946917090313"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917092969","data":{"timestamp":" 946917092969"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917125692","data":{"timestamp":" 946917125691"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917128070","data":{"timestamp":" 946917128069"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917130952","data":{"timestamp":" 946917130952"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917168756","data":{"timestamp":" 946917168756"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917195855","data":{"timestamp":" 946917195855"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917229231","data":{"timestamp":" 946917229231"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917248667","data":{"timestamp":" 946917248662"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917248754","data":{"timestamp":" 946917248754"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" da8f3308-76be-42d0-8241-24dca45f616f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917261299","data":{"timestamp":" 946917261299"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BARABARA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" BARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917270231","data":{"timestamp":" 946917270230"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BARABARA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917271862","data":{"timestamp":" 946917271862"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BENDERA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BENDERA"," userResponse":" BENDERA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917274769","data":{"timestamp":" 946917274769"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BENDERA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BENDERA"," userResponse":" BENDERA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917276389","data":{"timestamp":" 946917276389"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BARIDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917279070","data":{"timestamp":" 946917279070"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BARIDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917280686","data":{"timestamp":" 946917280685"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BEGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGA"," userResponse":" BEGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917283421","data":{"timestamp":" 946917283420"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BEGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGA"," userResponse":" BEGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917285032","data":{"timestamp":" 946917285032"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BATA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BATA"," userResponse":" BATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917287595","data":{"timestamp":" 946917287594"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BATA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BATA"," userResponse":" BATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917289214","data":{"timestamp":" 946917289214"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BUIBUI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917292118","data":{"timestamp":" 946917292117"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BUIBUI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917293704","data":{"timestamp":" 946917293704"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BABA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917296209","data":{"timestamp":" 946917296208"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BABA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917297832","data":{"timestamp":" 946917297832"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BABU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABU"," userResponse":" BABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917300322","data":{"timestamp":" 946917300322"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BABU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABU"," userResponse":" BABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917301919","data":{"timestamp":" 946917301919"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917304508","data":{"timestamp":" 946917304508"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917306154","data":{"timestamp":" 946917306152"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BODABODA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BODABODA"," userResponse":" BODABODA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917308992","data":{"timestamp":" 946917308992"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BODABODA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BODABODA"," userResponse":" BODABODA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917310591","data":{"timestamp":" 946917310590"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BAISIKELI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAISIKELI"," userResponse":" BAISIKELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917317684","data":{"timestamp":" 946917317684"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BAISIKELI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAISIKELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917319303","data":{"timestamp":" 946917319303"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BIBI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIBI"," userResponse":" BIBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917321693","data":{"timestamp":" 946917321693"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BIBI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIBI"," userResponse":" BIBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917323267","data":{"timestamp":" 946917323266"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BOGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BOGA"," userResponse":" BOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917325758","data":{"timestamp":" 946917325758"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" BOGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BOGA"," userResponse":" BOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-B.rand.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917327783","data":{"timestamp":" 946917327782"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BOGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917327912","data":{"timestamp":" 946917327912"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" BOGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BOGA"," userResponse":" BOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.q2s.AV.mc.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917337488","data":{"timestamp":" 946917337488"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BOGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:B..B.all.rand.all.stat.show.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917347125","data":{"timestamp":" 946917347125"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ecff6940-aec5-41de-a1e2-b9f71eec40bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-B.rand.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BOGA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917394792","data":{"timestamp":" 946917394792"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 5de498b4-5433-4a68-91c2-a015459d3ff9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917437676","data":{"timestamp":" 946917437669"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 5de498b4-5433-4a68-91c2-a015459d3ff9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917437778","data":{"timestamp":" 946917437778"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 5de498b4-5433-4a68-91c2-a015459d3ff9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917446692","data":{"timestamp":" 946917446691"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" 5de498b4-5433-4a68-91c2-a015459d3ff9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_30"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917482349","data":{"timestamp":" 946917482349"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917489829","data":{"timestamp":" 946917489828"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917499210","data":{"timestamp":" 946917499210"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917509540","data":{"timestamp":" 946917509540"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917518002","data":{"timestamp":" 946917518001"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917527329","data":{"timestamp":" 946917527329"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917537079","data":{"timestamp":" 946917537079"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917545605","data":{"timestamp":" 946917545605"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917555285","data":{"timestamp":" 946917555284"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917565082","data":{"timestamp":" 946917565082"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917573908","data":{"timestamp":" 946917573908"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917576298","data":{"timestamp":" 946917576298"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917580277","data":{"timestamp":" 946917580277"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917584126","data":{"timestamp":" 946917584126"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917586907","data":{"timestamp":" 946917586907"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917597850","data":{"timestamp":" 946917597846"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" bd10e67e-7502-498e-92b8-0af152efb061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917618207","data":{"timestamp":" 946917618207"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_CH_F_B"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917624855","data":{"timestamp":" 946917624855"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_B_U_T"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917631505","data":{"timestamp":" 946917631505"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_B_I_T"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917638174","data":{"timestamp":" 946917638173"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_B_D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917644785","data":{"timestamp":" 946917644785"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_U_J_B"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917651464","data":{"timestamp":" 946917651464"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_H_B_A"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917658130","data":{"timestamp":" 946917658130"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_B_A_O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917664807","data":{"timestamp":" 946917664807"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_I_J_B"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917671472","data":{"timestamp":" 946917671472"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_B_S"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917678155","data":{"timestamp":" 946917678155"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_E_U_B"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:B..B.all.10.rand.say.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917691356","data":{"timestamp":" 946917691355"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" ae94e4c1-d91a-4943-a745-3d1ff4e42775"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_B..B.all.10.rand.say.16"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_E_U_B"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917871371","data":{"timestamp":" 946917871371"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" angani_angani-chui-kiboko-macho"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" angani"," userResponse":" angani"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917926989","data":{"timestamp":" 946917926989"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" jua_baba-kazi-hivyo-jua"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" jua"," userResponse":" jua"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917982590","data":{"timestamp":" 946917982590"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" Tai_tai-ardhi-yeyote-Tai"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" Tai"," userResponse":" tai"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946917986977","data":{"timestamp":" 946917986976"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" Tai_tai-ardhi-yeyote-Tai"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" Tai"," userResponse":" Tai"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918110823","data":{"timestamp":" 946918110823"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nyoka_ndugu-mwingine-nyoka-hicho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nyoka"," userResponse":" ndugu"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918114839","data":{"timestamp":" 946918114839"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nyoka_ndugu-mwingine-nyoka-hicho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nyoka"," userResponse":" mwingine"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918118258","data":{"timestamp":" 946918118258"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nyoka_ndugu-mwingine-nyoka-hicho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nyoka"," userResponse":" nyoka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918189626","data":{"timestamp":" 946918189624"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" nyoka_ndugu-mwingine-nyoka-hicho"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918189756","data":{"timestamp":" 946918189756"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918199374","data":{"timestamp":" 946918199374"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.q2s.AV.mc.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918206880","data":{"timestamp":" 946918206879"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918214379","data":{"timestamp":" 946918214379"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918222480","data":{"timestamp":" 946918222479"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918230017","data":{"timestamp":" 946918230016"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.q2s.AV.rise.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918237337","data":{"timestamp":" 946918237336"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918243312","data":{"timestamp":" 946918243312"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946918250691","data":{"timestamp":" 946918250690"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_191249"," gameId":" edce6ce4-a41d-4ad8-b49c-344051f0d996"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mchana hulala mbali na macho ya ndege wengine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}